跌到個人無晒感覺

咩撚野正股唔洗驚

唔等$洗咪坐吓艇

跌番喇冇事喇

跌撚死人咩 會痛架

正股....

我仲要重左倉石油 依家跌到仆

重倉石油師兄咁諗唔開

我重倉5g 蝕左25% 佢老味

石油同5g咪一樣我諗都要hold幾年先回到本有賺
我諗住石油短期內會反彈 3.7入左386幾手
點知轉頭跌到就黎穿3

5g你預有排跌 等放寬左+國家購買力升返 先會推行
分分鐘幾年